e learning......屌

上堂上到一半發現原來一直開住咗cam+mic
仆街了

原來上堂露J果個係你

上堂睇av?

當比人J下囉

今日上e learning見到有一男一女坐大髀開cam上堂
原來就係你巴打勁

唔洗頭唔著衫嗰個就係你

原來係你，上上下堂聽到啲呻吟聲

今日一路食麵一路上堂
食到半路無啦啦個prof講呀同學你食野唔好開咪得唔得雪雪聲好嘈
嚇到我仆街諗住即刻關咪
點知我未講野就有人講sorry
原來係另一個柒頭同我一樣食住野但佢冇關mic

同我一樣
我尾指踢到個檯，好大聲爆粗
佢話：同學，講野細聲啲。
嚇死我，跟住發覺我根本冇開MIC